鄺仔遇襲背後的陰謀

你諗下尋日發生咩事，今日咩做頭版，緊係鄺仔遇襲啦，但其實大家有無諗過，連登早一日已經預言有浮屍，大家都集中精力FC既同時，鄺仔即時遇襲，鄺仔咁大件事即刻帶住成個風向，唔單止連登，新聞，facebook都即時洗版，連登雖然係咁煲浮屍單野，但出面都係鄺仔遇襲，連孽劉都高調講話，點解?因為佢地好驚尋日浮屍件事，綁手，打傷，手90度僵直，但被說說為自殺，大家真係煲煲佢，唔該，但大家都要關心鄺仔。

1/10

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

2/10

3/10

4/10

請推行動op

浮屍案講都無人講

5/10

認同

6/10